聖誕假得閒幫幫手填10mins問卷 有機會贏取100hkd

大家好！祝各位聖誕快樂！我係香港大學主修心理學嘅final year 學生，而家做緊一份有關個人性格特質同網絡行為嘅研究，對象係18-25歲香港人，識得睇繁體中文，試邀你花10分鐘時間填寫呢份問卷，由於呢項係一項追縱性研究，問卷調查會進行兩次，第二次會係兩個月後send去email （預計係2021年2月尾到3月頭），成功完成兩次問卷嘅參加者將有機會獲取HKD100元正，每15位就有1位中獎。希望大家可以參加，聖誕放假得閒幫幫填下，唔會阻你好耐，感謝！

有關研究詳細內容可以scan 下圖嘅QR code 或者 Click 入去呢條survey link 到睇:

善心打破〇回覆